［求指教］究竟陣間要帶乜嘢到現場？

今日係和平遊行定點？準備好哂裝備
使唔使帶埋定留返聽日集會先？
屌 唔知邊度可以問
經過嘅做下好心答下我
我想出去呀

好多搜身喎

屌你看野餐手冊好

花

咁多人去 搜得幾多人 一搜屌7佢

今日係和理非主場 係申請左不反對通知書既合法遊行
唔洗擔心太多 同69一樣就ok

所以先想問 帶咗如果今日用唔到
轉頭比狗搜身 分分鐘遊行都唔使去

即係今日唔使帶定
留力到聽日？

人哋講明你又問多次